邊個平台令連登賬戶被盜?

連仔之前有個post話有account俾人用非暴力破解方法入到去。

同時話受害人係另外一啲platform用同樣login info, 懷疑係咁樣中招。

問題就係咁係代表果個platform係用緊plain text 或一種reversible hashing 方法儲入database.
係it黎講係大忌超錯。

如果咁，係咪應該俾其他人了解下係邊個platform.

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

push

高登

唔該，每一個人既連登password同我set 30個位或以上。唔好重覆用密碼。

唔洗怕唔記得，學下用KeePass，網上教學一大蘿，試幾分鐘就識用。